Quantidade e observação. O produto pode ter variações lata, KS, etc. E também opções de variação como: Copo simples, Copo com gelo e limão, etc. ou texto. Mostra botão flutuante com a quantidade de itens pedidos e que ainda não foram para a cozinha.